Het De gelijkenis tussen hem en Lucie was erg sterk op zulke momenten en zo zij zaten zij aan zij, zij leunde op zijn schouder en hij rustte zijn arm op de rug van haar stoel, het was zeer aangenaam om het te volgen gelijkenis.
